[不解]點解仲會有咁多人用埋呢d柒字?

唔知由幾時開始 咩＂大媽＂，＂小鮮肉＂，＂小確幸＂由外國傳入左香港 竟然又會有咁撚多人爭住用
講真丫 我打完呢幾隻字都自覺柒味濃啦 難委有d人仲可以振振有辭咁宣之於口 更甚既係連主流傳媒都用埋
我屌 真係on79!

咁有咩字可以取代大媽
講c9又冇大媽個種煩膠同黑人憎嘅感覺

寧願聽粗口都唔想聽呢啲柒字

咁大媽用嚟指返𠴱堆人 當做名詞都接受到嘅

以前我叫開大陸婆

不過其實大媽都係指個啲又肥又重口音嘅中年c9
姐係其實佢地都係大陸人

支9

阿嬸/阿嬋

叫開臭閪

大山婆？